Tg狼人

一齊玩呀

推

蕉仔真係咁想玩？

你入左未先

唔識玩入唔入得？

得啊
入左未

邊個咁得閒負皮

幫你正皮一個